翻倍機會就咁比SoFi搞到冇咗

DIUUUUUUUUUUUIUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU
賠錢呀！！！！！！！！！

聽講智商要低過70先可以成功喺sofi 開戶
睇嚟係真

慳果少少用垃圾抵撚死喇

Futu洗唔洗入一萬
宜家冇cash呀！！！！

need

唔撚會再慳

大把broker死機啦今日

迫人清倉

咪撚吹

好撚嬲呀頂！！！！！！！！！！！

邊有呀
得sofi死！

Dllm sofi

食屎狗GME+90%

心很累

巴打你都未轉到會

真係今次都唔知點幫sofi喇
ipoe又買唔到
今次又斷ser

唔用支牛
之後睇下可唔可以轉ft or ib算

印象中佢upgrade完幾個月黎第一次死，算係咁

Firstrade 無事

ft平時都成日死啦

終於入到 眼淚忍唔住流出嚟咩機會都冇曬

入到都冇用，一買野就彈app

已經開始freefall